靚女就好比一部林寶堅尼

林寶堅尼係比有實力有錢有地位嘅人渣

如果自己唔係好有條件
何必一定要追女神

追一部自己揸唔起買唔起嘅林寶堅尼?
之後揸唔起就罵部車貴罵貪錢

其實自己無條件
渣部錢七咪一樣得

最緊要岩自己

大部份靚女都係虛有其表
林寶就外內兼備
所以 靚女\=林寶
所以繼續痴漢d靚女係無問題
終有一日可以食到
林寶唔撚同
無錢就真係買唔到

係真靚女就夠
男人要外表多於內在

內在可以搵唔靚

化起妝大把靚女
要有內涵數唔到幾多個係事實

靚女唔駛講內涵

講內褲重要啲

男人就要內涵同錢

其實林寶都係虛有其表

最嘔心係見到窮臭毒撚渣林寶

嘔心又點啲女都係會痴埋去

架車識行就得架啦
最怕佢跪低唔行

到結婚就知道內涵都好重要
朝見口晚見面對住個空殼女人真係不了

點為之有內涵
有自己興趣既計唔計
又或者係咩特定興趣

內涵
連登厭女酸臭毒撚溝唔到就無內涵

暫時搵到呢個解釋到咩叫內涵
主要係：唔會開口埋口都係是非/三姑六婆既野講足一日、有自己專注既野做、唔會抗拒學習新事物

不過最近連登都有幾個post講呢樣野，講到口水都乾
次次都係得出呢個結論：因為大部分男人都係飲飲食食八卦居多，所以大部分女人都係類似咁。另外你係咩人身邊就係咩人
我覺得一d都無錯

自己搵唔到錢就要條女入得廚房出得廳堂

之後重要床上功夫了得

無錢學人想渣林寶一樣

呢d 就好似食唔食得辣咁，唔同人有唔同標準
好難一概而論既

有人覺得女子無才便是德
留係屋企相夫教子持家有道孝順父母就係有內涵

有人覺得要同自己有相同興趣
可以一齊有隊友既感覺

有人覺得係要有自己既獨立生活
對某樣野有深入理解

青菜蘿蔔各有所好
百貨應百客
搵老婆同搵sp 又唔同計法

最起碼都要學廣博識，溫文有禮

咁毒撚有咩條件?

美貌容顏會隨年華逝去，但學識同品行會伴隨一生

好想有個女仔同我討論量子力學

你誠實地答你溝女係咪唔睇樣

Not priority